{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1674688?place[place_type]=GID&place[gid]=1674688&place[latitude]=38.2943021685&place[longitude]=128.5477279895&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 바다비행사펜션"
    },
    "text": "美しい東海に出会える海飛イベントペンションです。 当ペンションは2017年に新しくリニューアルし、洗練された外部デザインと清潔でモダンな室内インテリアを備えています。 ペンションのすぐ前の10メートルの距離に海があり、全客室で美しいオーシャンビューを楽しむことができます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 客室内では原則禁煙であり、破損及び紛失の際は賠償責任があります。 臭い調理食品は不可で、青少年の混宿は禁止されています。 未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊が不可であり、現場訪問時に払い戻しができず退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 場合によっては、二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数を超過した場合、入室が不可となる場合があり、その理由で払い戻しはできません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻し不可であり、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 個別バーベキュー施設が利用でき、炭火バーベキューとテラスバーベキューが可能です。 全客室でWi-Fiが使用でき、ペット同伴が可能で、1部屋当たり1台ずつ駐車することが。 パラソルは無料でレンタルできますが、風が強い場合はレンタルできません。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 客室情報は202号、301号、302号、303号、101号で構成されており、それぞれの基準人数と最大人数が設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内では喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室内では原則禁煙であり、禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿は可能ですか？",
            "answer": "青少年の混宿は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみの予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合、宿泊が不可であり、現場訪問時に払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室が不可となる場合があり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用はできますか？",
            "answer": "個別バーベキュー施設が利用でき、炭火バーベキューとテラスバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは使用できますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能で、1部屋当たり1台ずつ駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "パラソルはレンタルできますか？",
            "answer": "パラソルは無料でレンタルできますが、風が強い場合はレンタルできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 396
    }
}